Joey擺對波上枱做嘜𨶙嘢？

想點卵樣？

Cls大撚到

個衰正到撚到

more

睇錯Joy

支持廣東話

咁能豬都睇= =

想屌

呢張ok

塊臉太肥整下容，削尖D啦

仲諗住係容joey。。。

想同佢做愛

少少包可以嘅

好重心機

重要食指戴戒指

目測E cup

以為容祖兒 我出番去先

借刀

雞容邊能個想睇

大波
長腳
好撚正

刀已借

我原本都係咁諗，仲好奇緊要點樣攞上枱

幾靚